牛市之支爆倒數區

聖哉，聖哉，聖哉，天地萬軍的主面面，你的榮光充滿天地。歡呼之聲，響徹雲霄。